{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sehwabium-stay-be-oom.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "세화비움(stay be-oom)"
    },
    "text": "済州市旧左邑上道北4キル22-2に位置するセファビウムは宿で、セファ海水浴場から1km、ビジャリムから7.9km、城山日出峰から12km、ベンディ窟から20kmの距離にあります。 宿の中には2つの寝室、薄型テレビ、冷蔵庫、電子レンジなどの施設が用意されており、無料Wi-Fiと構内専用駐車場をご利用いただけます。 タオルとベッドリネンも用意されています。 セファビウム周辺には国立済州博物館と済州港国際旅客ターミナルが位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿は世和里の中心部から300mの距離にあり、最寄り空港は済州国際空港へ37kmの距離に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "セファビウムはどこに位置していますか？",
            "answer": "セファビウムは済州市旧左邑上道北4キル22-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セファビウムからセファ海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "セファビウムからセファ海水浴場までの距離は1kmです。"
        },
        {
            "question": "セファビウムからビジャリムまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "セファビウムからビジャリムまでの距離は7.9kmです。"
        },
        {
            "question": "セファビウムから城山日出峰までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "セファビウムから城山日出峰までの距離は12kmです。"
        },
        {
            "question": "セファビウムからベンディ窟までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "セファビウムからベンディ窟までの距離は20kmです。"
        },
        {
            "question": "セファビウムにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "セファビウムには2つの寝室、薄型テレビ、冷蔵庫、電子レンジなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "セファビウムでは無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、セファビウムでは無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "セファビウムでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、セファビウムでは構内専用駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "セファビウム周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "セファビウム周辺には国立済州博物館と済州港国際旅客ターミナルがあります。"
        },
        {
            "question": "セファビウムのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "セファビウムのチェックイン時間は15:00から可能で、チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "セファビウムの最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "セファビウムの最寄り空港は済州国際空港へ37kmの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 473
    }
}